
# Questão 2 Classificação Polimórfica

Nessa segunda questão do lab, tinhamos que criar uma class abstrata chamada arranjo e subclasses que herdam de arranjo. Essas subclasses tinham que ter métodos para adicionar, remover e listar os elementos dentro de suas listas. Outro ponto importante e que tinhamos que ordenar de ordem decrescente os elementos de cada lista.


## Código do Diagrama classe

Abaixo esta o código do diagrama de classe feito no Mermaid.

    classDiagram
        Arranjo <|--ShortList
        Arranjo <|--ByteList
        Arranjo <|--LongList
        Arranjo <|--CharList
        Arranjo <|--FloatList
        Arranjo <|--DoubleList
        Arranjo <|--IntegerList


    class Arranjo{
        T[] arr
        void Arranjo(T[])
        void classificar()
        void list()
        void short()
        void add(Long)
        void add(Float)
        void add(Byte)
        void add(Integer)
        void add(Double)
        void add(Short)
        void add(Character)
        void remove(Double)
        void remove(Character)
        void remove(Float)
        void remove(Short)
        void remove(Long)
        void remove(Integer)
        void remove(Byte)
    }

    class ShortList{
        Short[] arr
        void ShortList()
        void list()
        void remove(Short)
        void removeElemento(int)
        void add(Short)
        void classificar()
        void sort()
        int encontraIndex(Short)
    }
    class ShortList{
        Short[] arr
        void ShortList()
        void list()
        void remove(Short)
        void removeElemento(int)
        void add(Short)
        void classificar()
        void sort()
        int encontraIndex(Short)
    }

    class ByteList{
        Byte[] arr
        void ByteList()
        void list()
        void remove(Byte)
        void removeElemento(int)
        void add(Byte)
        void classificar()
        void sort()
        int encontraIndex(Byte)
    }
    class LongList{
        Long[] arr
        void LongList()
        void list()
        void remove(Long)
        void removeElemento(int)
        void add(Long)
        void classificar()
        void sort()
        int encontraIndex(Long)
    }
    class CharList{
        Character[] arr
        void CharList()
        void list()
        void remove(Character)
        void removeElemento(int)
        void add(Character)
        void classificar()
        void sort()
        int encontraIndex(Character)
    }
    class FloatList{
        Float[] arr
        void FloatList()
        void list()
        void remove(Float)
        void removeElemento(int)
        void add(Float)
        void classificar()
        void sort()
        int encontraIndex(Float)
    }
    class DoubleList{
        Double[] arr
        void DoubleList()
        void list()
        void remove(Double)
        void removeElemento(int)
        void add(Double)
        void classificar()
        void sort()
        int encontraIndex(Double)
    }
    class IntegerList{
        Integer[] arr
        void IntegerList()
        void list()
        void remove(Integer)
        void removeElemento(int)
        void add(Integer)
        void classificar()
        void sort()
        int encontraIndex(Integer)
    }

## Imagem do Diagrama de classe
![Diagrama](https://github.com/iure06/Programming2-activitys/blob/main/LabWeek2/Questao2/src/images/diagramaDeClass.png)

## Execução
Abaixo esta a imagem que mostra o resultado da execução do código dessa questão.
![Execução](https://github.com/iure06/Programming2-activitys/blob/main/LabWeek2/Questao2/src/images/execucao.png)